怕狗吠聲點算好。。

好矛盾。。
好鍾意狗仔但係怕狗吠聲。。
有時會俾吠聲嚇到跳起
但真係好鍾意
點改善

吉穿自己耳膜

你吠返佢咪唔驚